大埔新娘潭路男子車內燒炭身亡

又一單

大埔新娘潭路燒烤場的停車場，今午（15日）3時許，有漁護署職員途經時，赫見一名男子倒臥在車內毫無反應，心感不妙遂報警求助。警方及救護員趕至將事主救出，經檢驗後證實他已氣絕身亡。由於車內有一盤燒過的炭，不排除事主燒炭輕生，警方封鎖現場，正追查事主身份及死亡原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

新娘潭年年都死人

今日夠開枱打牌